最新民調：17％香港人支持香港獨立，較上次増加6％

17%的受訪者表示支持香港脫離中國獨立。
41％的受訪者表示，他們“強烈反對”香港獨立，26％的受訪者表示，“有些反對”。只有8％的人表示他們“強烈支持”獨立性，而9％的人“某種程度上支持”獨立性。

———
香港獨立唯一出路

香港獨立

10月30日
香港民意研究所的民意調查顯示，八成三受訪市民不贊成香港獨立，贊成者有11%，5%表示不知或難講。贊成港獨的比率，與兩年前由中文大學所作調查相若

12月31日

香港民意研究所受路透社委託所作的民調結果顯示：反送中運動獲得了59%香港民眾支持，並有超過1/3受訪民眾曾參加反政府示威活動。這份民調也顯示：支持香港從中國獨立的人僅佔17%。

香港獨立 民族自強

26％的受訪者表示，“有些反對”
有些反對即係心底覺得係要,但有顧慮或者道德枷鎖

應該係嗰啲覺得要但未係時候嘅人

實現五大訴求 唯有香港獨立

驚解放軍咋嘛，黑警咪又係驚佢枝槍。

椰子巴

[正視聽] 港獨係一場陽謀

其實乜嘢係香港獨立？港豬對一國兩制嘅天真想像，算唔算香港獨立？

講真宜家我哋同當時東歐嘅蘇聯衞星國係類似

其實香港定義上一直係獨立，好似係

除國防外交
所以其實係爭取完全獨立

同上次 果個民調同一個?

2014年中聯辦自製假想敵港獨份子
2020年當年鳩up終於成真了

支持香港獨立人數提升66%

今日遊行開始多人嗌香港獨立

17%已經係大躍進，幾年前只係個位數

係

其實早在12年已經有組織主張香港獨立

吾維爾集會開始出現

人哋加泰、蘇格蘭幾百年前開始宜家都只係4、50％人支持
我哋已經好好

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立